# version 1.0
---------------
* Init publish

# version 1.2.1
---------------
* bugfix auto update error
* bugfix console mode load poc error
* update pocsuite3 banner

# version 1.2.2
---------------
* bugfix site-packages poc-console issue
* poc-console support to load absolute path
* poc-console will ignore case when use `search`

# version 1.2.5
---------------
* bugfix socks proxy

# version 1.2.6
---------------
* bugfix seebug poc

# version 1.2.7
---------------
* bugfix hook_requests 

# version 1.2.8
---------------
* support ceye token
* bugfix plugin from seebug
* refactoring ceye

# version 1.2.9
---------------
* seebug poc friendly load reminder
* new feature:displayed results after user interruption
* POC specifies third-party module verification failure
* customize option iter func
* Built-in http server

# version 1.2.10
---------------
* bugfix interpreter_option OptDict

# version 1.3.0
---------------
* new feature: `_verify` `_attack` function can directly return bool, str, dict, etc.
* new plugin: file report
* bugfix get_option() not support int

# version 1.3.1
---------------
* add confluence poc
* fix pocs/drupalgeddon2
* CYGWIN compatibility
* bugfix revision.py `stdout_encode`

# version 1.3.2
---------------
* bugfix poc thinkphp_rce

# version 1.3.3
---------------
fix #37 pocsuite3\lib\core\revision.py

# version 1.3.4
---------------
Cross-platform shell code generation

# version 1.3.5
---------------
* Add parameter `-c` for load configuration from the configuration file
* Add parameter `--comparsion` for comparing comparing both of zoomeye and shodan
* Interface supports from zoomeye,shodan and censys

# version 1.3.6
---------------
* Bugfix parameter `version`

# version 1.3.7
---------------
* add poc-plugin to load poc from `pocs` directories.

# version 1.3.8
---------------
* add field,option for compatibility with zipoc

# version 1.3.9
---------------
* 修复plugins选项加载绝对路径问题
* 修复加载pocs目录扫描部分报错问题
* PoC插件`add_poc`方法新增`fullname`参数用于定义加载poc名称
* 定义api模式方便shell集成

# version 1.4.0
---------------
* 在命令行下url和poc支持多个(空格分隔)
* 更换`optparse`到`argparse`

# version 1.4.1
---------------
* 修复由poc插件中由conf.poc引起的错误

# version 1.4.2
---------------
* 修复console模式下一处bug，https://github.com/knownsec/pocsuite3/pull/61

# version 1.4.3
---------------
* 加入PPT模式（用于演示，敏感信息将打上*）

# version 1.4.5
---------------
* update usage.md

# version 1.4.6
---------------
* 修复`-v`出现的问题
* 修复加载多个poc可能出现的问题

# version 1.4.7
---------------
* 修复console模式下回连shell循环的异常

# version 1.4.8
---------------
* console模式下设置ip可以选择序号 `show ip` `set lhost 0`
* bugfix for ceye dns api

# version 1.4.9
---------------
* 修复requirement检测一处bug
* 修复reverse 一处异常

# version 1.5.0
---------------
* 修复timeout一处异常
* pocsuite3.api 添加 `random_str`
* 优化update function

# version 1.5.1
---------------
* 修复插件调用poc失败的问题

# version 1.5.2
---------------
* typo fix #84
* bugfix 自定义cookie产生的异常情况
* bugfix 引入pocsuite3后再次引入requests导致的报错

# version 1.5.3
---------------
* socket代理增加变量保存原始socket信息，方便使用后恢复(`conf.origin_socks`)
* 修复requests代理指定为None时的逻辑问题

# version 1.5.4
---------------
* 加入获取PoC信息的API
* 更新测试用例

# version 1.5.5
---------------
* fix #87

# version 1.5.6
---------------
* 修复多线程卡住问题
* 修复seebug api问题
* 修复socks5代理问题

# version 1.5.7
---------------
* 取消pyreadline报错提示
* 修改日志拼写错误

# version 1.5.8
---------------
* 修复shadon api问题
* 加入fofa api接口

# version 1.5.9
---------------
* 增加了poc类型的枚举类型 #95
* 修改了样例poc

# version 1.6.0~1.6.3
---------------
* 添加随机UA头选项
* 重构--ppt隐藏信息选项
* 当poc有语法错误时，显示详细信息
* 添加InMemoryWar
* 修复urllib3的`chunk_length`错误
* 加入打tag自动构建发布到pypi

# version 1.6.4
----------------
* 测试Github Action自动发布pypi

# version 1.6.5
----------------
* 修复http请求头不能删除
* 修复html导出编码错误
* 修复console模式下lport设置失败
* shell模式可以使用select或use选择shell

# version 1.7.0
----------------- 
* 修复`Python 3.9`兼容性问题
* console模式，添加系统命令执行，添加pocuite3命令clear清除屏幕

# version 1.7.2
-----------------
* 增加powershell bash反弹shell 以及编码函数

# version 1.7.4
-----------------
* 修复批量执行poc时因为报错导致扫描中断问题 fixes #149
* 修复--pocs-path参数bug

# version 1.7.5
-----------------
* 添加录包功能和dork字段支持base64编码 fixes #169 #173
* 修复target插件requests参数无效bug fix #183

# version 1.7.6
-----------------
* fixes #192

# version 1.7.7
-----------------
* 添加--dork自动用poc中的dork字段扫描功能
* 适配Debian源格式需求